牙朗講句想同美斯食飯,兩日就11m views

Gay

美斯有男朋友阿古獸了

GOOD!!!

有冇shopee咁犀利先

帶埋啲仔女一齊食就得意

美斯表情動作好好笑

美斯：我要食pizza
牙朗：呢度得沙律

同牙朗食一陣就比佢捉去操肌練波 美斯不了

美斯：得雞胸同水，不了